唔知各位對於 手機微距拍攝 有冇興趣

聽唔清咩 Ching

幾好，繼續加油

有啲手機本身就有微距拍攝 加個鏡太煩

哦 I see I see. Nice suggestion.

真係架 好開心丫丫丫

我以前都係咁諗 然而 有啲野 你試過就知道個差別係邊 微距鏡係其中之一

G技

有冇試過華為個超級微距 同加鏡邊個好啲?
其他例如廣角 外加果啲全部都好流

些些哦

Ching 我啲鏡好貴架 一啲都唔流

咁都無理由自我審查架 佢真係有依個功能喎

係囉 查實點解咁多人對呢間公司有興趣

微距好大程度上係關鏡頭光學事，software 幫助不大

冇

Ok

可以 但必須裝支長焦距既鏡 即係條 link 入面另一張圖
焦距愈長 景深愈明顯 我估計 around 100mm-200mm

岩岩上網睇到 變顯微鏡